有冇人覺得狗鐵呢排成日播吹口哨個段旅律好春煩。

播唔停係咁重覆，聽到煩。